點解差佬犯法就要分休班/當更，其他行業就唔洗？

因為要計分

因為當更期間行駛緊公權力

咁官員都係啫

但未聽過有人會講'休班高官犯左xx罪'

唔明點解差人犯法就要咁描述

以前係拎黎吹奏警隊，如

休班警勇擒省港旗兵

休班警智退惡賊 等等

點知近年拎左黎計聯賽分數

係咪教阿sir做野？

因為係緊急紀律部隊
有野發生要隨時取消休息執行職務

當值中罰重d?

曾他首收受利益時應該都係休班喎

因為知法犯法唔再罪加一等

成班on9仲買休班警
賠率咁低
巴塞都分ab隊
當更警交唔到功課
休班坐正

因為得當值同休班差佬有得分上下盤
同其他人比賠率係零

如果用IT狗做例子,因為IT狗放工都要on-call,等同返緊工
所以無休班呢樣野